時間係唔會沖得淡一切架.. 傷過既心就無可能復原到架

當初一齊緊個時，自high開心，係咁傷害佢，令佢痛苦，改極都係冇變過。
傷過就永遠有條刺，唔會有重新開始架
到真係分手，你先發覺原來你有幾深愛佢，甚至獨立生活之後仲成日諗起佢諗到顛
愛一個人很好痛苦，時間沖淡一切係假架....
再做幾多野都唔會彌補到傷過既心 再為佢付出都只係成為佢既壓力

乖啦 醒下啦 唔好再比假希望自己啦 受夠折磨啦你

我只係好慘，但我睇唔到你深藍色嗰段字

沖淡到
要好耐啫